有人喺格離個格離點樣打

隔離？格離？格黎？隔黎？

Gag嚟

側面

Gaglai

咖哩

隔籬

人火=你

格雷

甲尼

渣ga

革來

我好認真架

呢個似d但打慣隔離

隔籬

就係隔籬呼取盡餘杯個隔籬

問Ben sir

next next to